政府料最快今傍晚交代立法會選舉日安排

Source : now news

推遲加DQ

DQ晒，選舉如期舉行
親共派70+

我覺得會押後 畀港共時間去諗下一步

DQ完政府有信心可以照搞了

唔選咁DQ 黎做乜

一定選硬
唔係都唔洗dq咁多人

唔係話仲有個重大消息要公佈咩 定係琴日1次過dq12個已經係

等睇臨時立法會全保皇狗入閘

要攬炒

DQ消滅泛民之後參選可能

明確提升參選門檻

延遲選舉方便換走保皇condom

下年要根正苗紅先可以入閘

現任議員被dq冇得留臨立會，建制過3份之2

黨媒01:1800 777 見記者

01 放曬風推遲
冇乜好交代
下年年頭即走

事但啦屌你老母

DQ晒都仲要推遲？

仲有一年先讀完書好撚尷尬

今日報名deadline，但今晚先公佈安排。

睇下有幾多plan b報名先決定係咪推遲

大學一完sem 走啦

如果我屌鳩民建聯 香港政府
但係支持中國共產黨. (好似白粉報) 唔知可唔可以入閘呢

咁要努力搵工

讀master?

又話上海澳門可取代香港，甴近平咁驚都唔知為乜